平安夜單身圍爐區

突然好掛住Ex,唔知佢宜家同邊個仆緊野呢

和誰遇到亦怕生保
寧願在醉酒中辛苦嘔吐

合唱的詩歌聽不到

有冇女絲打入黎傾下計

都係耶穌好

誰又騎著那鹿車飛過